[無圖]Aia 做焗薯檔果個女仔幾好樣

仲好細心 但你流左我單啊

你老母都幾好砌

唔好意思啊我女朋友今日第一日返工

話左無圖

Respect?

自己入場睇啦 伸手黨 幫你屌埋閪好無

自己入場講啦，無圖撚 ，係度講你老母好好扑好無

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

你老母你新黎?

話左無圖都死入黎

揾我?我呢幾日都返焗薯wo

Mk仔